啲廢老唔好入gym room啦

練完上胸同中胸諗住練埋個下胸，咁我走去推下胸個部機到練啊，見到個廢老坐咗係到㩒電話，我就走過去問可唔可以share部機，佢話ok,點撚知佢一次過做3組，我係等咗15分鐘

依啲廢老要帶佢入更衣室教訓下

唉比左5百幾一個月，都要對住啲廢老

遲啲健身室都可能會有關愛座

廢老都分lv
60後？70後定80後

60後

想大隻啲都比廢老阻住

唔止廢老，仲有廢青，屌你班仆街，掛住坐喺度，禁電話，又唔撚係操，臭閪！真係操呀，4set 5分鐘一定搞搞，咪撚霸住部機，要涼冷氣嘅，要搵凳坐嘅，要玩電話，過主啦，咪咁撚自私阻到人，真係dllmcfh

邊間？

好多廢老隻手都好粗
但就有啤酒肚 大到成個籃球咁

Cant agree more